屋企長期有曱甴

細佬屋企長期有曱甴 買哂曱甴屋都無用
有冇巴打可以介紹啲比曱甴食完帶返去佢地會冚家剷既野
同埋想知係邊度買

精液射入曱甴屋

算啦 佢地食食吓又食慣哂 如果係幾十年落黎嘅大家旅基本上你唔拆哂d櫃大清都唔會清得哂

搬，無其他選擇

尖沙咀廣東道
Chanel 名牌包包

無咁好體力

好痛苦，一見到啲曱甴仔就好想死

關咩事

藥房買大強一掃光,死全家

窮

個名叫咩？搵日去睇下有無

買啲硼酸粉溝麵粉，糖同水喂佢哋食

同學愛爭鮮
曱甴換禮包

硼酸粉可以係邊到買

好文彩

藥房

我放到成屋都係甲由屋 同 好多唔同款既甲由藥
跟住就無哂甲由

之前買左隻藥 用左兩次 就兩年冇見過

用左台灣既一點絕，大陸既蟑必清同唔知邊到既蟲蟻淨 四管齊下 就無哂甲由

我 已放棄

一點絕啦
買支返嚟, 唧落啲暗角位
第二朝就會見到佢哋扒出嚟死死下或者反肚
用咗之後幾年冇見過曱甴

買十罐殺他死煙霧彈焗下佢地先 之後再用呢隻長期擺屋企周圍 效果好好 差唔多成半年無曱甴出現過

屋企以前勁多曱甴，自從老母拎左成杯鹽蛇番黎之後依加條條都肥肥白白仲要冇哂曱甴

一夜晚啲曱甴仔就岀矖黎 想飲杯水都唔撚得
又捉唔撚到